# Bootstrap


## Framework for developing 
 Bootstrap is an open source toolkit for developing 
 with HTML, CSS, and JS. You can build your entire app with their Sass variables and mixins,
 responsive grid system, extensive prebuilt components, and powerful plugins built on jQuery.
## C'est Quoi?
Cést un framework que donne structure cést le plus utulice del le
munde et les otroues le resamble.

Bootstrap est une collection d'outils utiles à la création du design 
de sites et d'applications web. Contient des codes HTML et CSS, des formulaires,
boutons, outils de navigation et autres éléments interactifs.
Comme JavaScript en option. C'est l'un des projets les plus populaires sur 
la plate-forme de gestion de développement GitHub.

#### Comment il function ?

#### Comment le activé ?
After instalation whitch can be done through the Terminal _Webstorm Notes_
We most activate the use of **bootstrap** by adding a link to the .html file 
<link rel="stylesheet" href="../node_modules/bootstrap/dist/css/bootstrap.css">

##### Important à savoir

## Containers
#### C'est Quoi ?
#### Comment ils function ?
Avec div le class 
#### Comment les créer ?
Avec a <div> 
##### Important à savoir
Exist les fluid et le classic 

##Row et Col

##### Important à savoir
interdit de avoir une Row sans col. Le row est le element de le col son une couple


####Comment 
####Quand  
####Pourquoi
####Qui
####Où
